探討政府與社運抗爭組織之同

政府 <--->人民
軍警等一切武裝紀律部隊 <---> 勇武
外交、公共關係、新聞處 <---> 文宣
律政司法 <---> 和理非

如題

推